Q&A,「無開緊會點解衝？」

[有關「無開緊會點解衝」]

「開緊某個會」只是其中一個「即時性戲劇元素」，

現在香港人是無法用很基礎的理性思維，理解得到「立法會的事實性破產」嗎？

謀殺慣犯一定要再次在你面前上演「正在殺人中」的戲碼，你才有合法性去阻止他嗎？？？

一定要「開緊會」先可以衝，其實先係做show！繼續維持某種戲劇元素完美齊備的「政治演出」。

太陽花都係深夜衝啦白痴。

[點解可以衝立法會/政總？]

警總唔可以衝，係因為裡面有軍火。
警署係軍事設施。
除左話反警暴，其實平時根本唔會過去警總。

但立法會﹑政總，並唔係軍事設施，
佢地係政治設施。

[衝立法會的正當性/合理性/政治上的合法性：]

香港立法會，
這個被政府/建制派/管治集團徹底壟斷與操控的權力機關，
已經完全地喪失自身的職能﹑合理性﹑以及合法性。

故，事實上，香港人在任何一個分秒都有權利拆毀它。

完全唔需要等裡面「開緊會」先有合理性。

它「已經開了」無數個違反社會民主與民眾公共利益的會議。